OUHK DL 課程一問

成日見人話無副學士無HD走左去讀DL
但我見到每個DL Course都要求有ASSO / HD
想問問有無過來人實際需唔需要 ASSO/HD
黎緊呢年想報
利申無ASSO HD